點解吳若希老公仲頂得順吳若希？

靚女專利
無計啦..
比我都接受到

你又知佢老公冇偷食

內容不存在

幾撚好笑

睇到了，點解佢好似言談間唔覺意仲夾住啲大陸人口音既廣東話

自己老婆係雞都接受到
咁仲有咩頂唔到

m男 綠奴

因為 GGGGGG

睇佢老公喺屋企應該無地位做二世祖份工做到你咁差。。。一手好牌都唔識出，怪得邊個

佢咁都叫靚女

數臭佢

佢係靚雞

夫憑妻貴，有錢二世祖就想要名氣啦，為祖宗吐氣揚眉，就好似楊千嬅奶奶一樣，改隻馬名都叫野孩子，等娛樂記者報道影相登C1版頭條